[順口]一人N句成日會唱咗做人名嘅歌詞

陳奕迅幾多風雨翻 編織我交錯夢幻
曾遇李燦森的臂彎 伴我走過患難

世間甚麼愛叫林雪 李錦聯化振翅紅蝴蝶